# Fairy Tail: Final Series

![Fairy Tail: Final Series](https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1536/93863l.jpg)

* Japanese:  FAIRY TAIL ファイナルシリーズ

## Information

 - Type: TV
 - Episodes: Unknown
 - Status: Currently Airing
 - Aired: Oct 7, 2018 to ?
 - Premiered: Fall 2018
 - Broadcast: Sundays at 07:00 (JST)
 - Producers: TV Tokyo, Dentsu, Kodansha, Avex Pictures
 - Licensors: Funimation
 - Studios: A-1 Pictures, Bridge, CloverWorks
 - Source: Manga
 - Genres: Action, Magic, Adventure, Fantasy, Comedy, Shounen
 - Duration: 23 min.
 - Rating: PG-13 - Teens 13 or older


## Links

- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 278 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/bwmsn5wxp5pg)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 278 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/w3hyufdu9noj)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 278 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/yj1uh4hvyjom)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 278 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/yfzh95igumki)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 279 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/jwkf6zqzanix)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 279 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/2f2b0g0xo3hu)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 279 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/owivmz3902fd)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 279 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/sut6sa14o8dv)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 280 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/huiiomvi7t6i)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 280 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/686jv3v7hslr)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 280 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/o24ot64pqgqt)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 280 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/x515z6sumx97)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 281 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/8kr91xlzxi16)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 281 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/b6kbdgewj7mi)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 281 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/roh9fo3g4yqy)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 281 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/cgi9llxa5cym)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 282 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/gao8e1k7ni4c)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 282 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/jzp1bgw7afp5)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 282 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/dbbvtvrld83s)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 282 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/o0n8n48vh495)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 283 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/9gp0usqk501u)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 283 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/n6cxoh7a1ik2)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 283 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/wk0zua8nrhrf)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 283 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/lty74ply0eka)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 284 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/ol7cmt849neh)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 284 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/suvbbhg1q6xt)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 284 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/w94e3jxk3bvj)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 284 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/uli0zx39hddi)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 285 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/d9oy9g7uizm1)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 285 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/ltgrodr6qf95)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 285 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/urey1qljpfzj)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 285 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/ho7h6ciizfxe)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 286 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/tqie8q06ir5b)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 286 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/5de4mpxv931b)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 286 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/6rzy402hu7iw)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 286 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/33ilvn0ijeqy)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 287 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/kxn1zq1pxkha)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 287 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/9a5h4eebhbun)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 287 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/g2tjvi9b6owy)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 287 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/8y64ubez298r)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 288 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/7qmnb51mjo6d)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 288 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/fyco4pl96bbp)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 288 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/8sdn6zuh4csk)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 288 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/2ftidlna3ytt)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 289 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/med6pounexzi)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 289 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/6zy4rvutn5yx)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 289 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/36vxfxb67q8j)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 289 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/cllzfljpft83)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 290 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/h3w52lr1p8tu)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 290 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/3y9mwr5r0q1k)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 290 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/7maz6n4qc6lr)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 290 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/gyt2y6g5qcf4)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 291 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/aez0hlzcl0zr)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 291 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/l22vmrpaolrm)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 291 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/clx5v0c0n641)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 291 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/epynqgfp6v3c)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 292 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/teddkrj0fwqz)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 292 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/0jqiw1wgup9j)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 292 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/lf2jdf5d2fmp)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 292 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/qsfjcwt5k66d)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 293 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/i0a5alijjfd7)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 293 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/xd1vfws9psoj)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 293 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/d4hkv7k0q0w4)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 294 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/yp5drnc5kvtj)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 294 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/qvrkgl94yik0)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 294 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/20ki2pqy3por)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 294 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/amw3l6261ufq)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 295 VOSTFR [1080p]](https://uptobox.com/beb78f86jtbc)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 295 VOSTFR [720p]](https://uptobox.com/5vbasasb2bgc)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 296 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/33qg61s3rify)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 296 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/ioeme2o4nc84)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 297 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/v46fuqpfbqi2)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 297 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/ejlj4cz0wggu)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 298 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/hhkah5rg1xmh)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 298 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/b0vxdv3fqh2w)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 299 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/fpgebwlpp8jo)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 299 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/f0gxyt0ub81y)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 301 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/xwdhqbiopz8r)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 301 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/ogs1iwnno0yf)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 302 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/16nyordy2tjv)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 302 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/7967n9dsc0dh)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 300 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/2vc679q9w9dm)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 300 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/ffrrp10urzkw)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 303 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/da877nr3sgtt)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 303 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/k1rsag7cf128)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 304 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/zxdhkfc691ob)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 304 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/k5dy0t1mmbwl)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 305 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/8uki65v8knqb)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 305 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/yyirpqgdae75)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 306 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/heltfq26rrcw)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 306 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/sdmtbgyvimty)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 307 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/55kqngkj4r39)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 307 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/xvr272n306nb)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 308 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/jyu9oo11twya)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 308 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/zwooqjwxgvii)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 309 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/w7x7lp2zyj45)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 309 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/ztxf4m8z17md)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 310 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/z5mad1et1n83)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 310 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/cooi11fsxv8c)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 311 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/ayhjunvq8wfb)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 311 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/q39nbrpun9f9)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 312 VOSTFR {ADN} [720p]](https://uptobox.com/fqzvj3lyzbdq)
- [[Refrain] Fairy Tail (2018) - 312 VOSTFR {ADN} [1080p]](https://uptobox.com/ty78bh2wdl39)
